#: ~/Modules/OrchardHUN.Shoutbox/Module.txt
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Modules/OrchardHUN.Shoutbox/Module.txt"
msgid "Shoutbox"
msgstr "聊天室"

#: ~/Modules/OrchardHUN.Shoutbox/Module.txt
#| msgid "Author"
msgctxt "~/Modules/OrchardHUN.Shoutbox/Module.txt"
msgid "The Orchard Hungary Team"
msgstr "Orchard Hungary 团队"

#: ~/Modules/OrchardHUN.Shoutbox/Module.txt
#| msgid "Website"
msgctxt "~/Modules/OrchardHUN.Shoutbox/Module.txt"
msgid "http://orchardshoutbox.codeplex.com"
msgstr "http://orchardshoutbox.codeplex.com"

#: ~/Modules/OrchardHUN.Shoutbox/Module.txt
#| msgid "Description"
msgctxt "~/Modules/OrchardHUN.Shoutbox/Module.txt"
msgid "A lightweight shoutbox module"
msgstr "一个轻量级的聊天室模块"

#: ~/Modules/OrchardHUN.Shoutbox/Module.txt
#| msgid "OrchardHUN.Shoutbox.Name"
msgctxt "~/Modules/OrchardHUN.Shoutbox/Module.txt"
msgid "Shoutbox"
msgstr "聊天室"

#: ~/Modules/OrchardHUN.Shoutbox/Module.txt
#| msgid "OrchardHUN.Shoutbox.Description"
msgctxt "~/Modules/OrchardHUN.Shoutbox/Module.txt"
msgid "A lightweight shoutbox module"
msgstr "一个轻量级的聊天室模块"

#: ~/Modules/OrchardHUN.Shoutbox/Module.txt
#| msgid "OrchardHUN.Shoutbox.Category"
msgctxt "~/Modules/OrchardHUN.Shoutbox/Module.txt"
msgid "Community"
msgstr "社区"

#: OrchardHUN.Shoutbox.Permissions
#| msgid "Write Shoutbox messages."
msgctxt "OrchardHUN.Shoutbox.Permissions"
msgid "Write Shoutbox messages."
msgstr "写聊天室信息"

#: OrchardHUN.Shoutbox.Projections.ShoutboxFilter
#| msgid "Shoutbox"
msgctxt "OrchardHUN.Shoutbox.Projections.ShoutboxFilter"
msgid "Shoutbox"
msgstr "聊天室"

#: OrchardHUN.Shoutbox.Projections.ShoutboxFilter
#| msgid "Shoutbox Messages"
msgctxt "OrchardHUN.Shoutbox.Projections.ShoutboxFilter"
msgid "Shoutbox Messages"
msgstr "聊天室信息"

#: OrchardHUN.Shoutbox.Projections.ShoutboxFilter
#| msgid "Messages from a Shoutbox widget"
msgctxt "OrchardHUN.Shoutbox.Projections.ShoutboxFilter"
msgid "Messages from a Shoutbox widget"
msgstr "来自聊天室部件的信息"

#: OrchardHUN.Shoutbox.Projections.ShoutboxFilter
#| msgid "Any Shoutbox message"
msgctxt "OrchardHUN.Shoutbox.Projections.ShoutboxFilter"
msgid "Any Shoutbox message"
msgstr "任何聊天室信息"

#: OrchardHUN.Shoutbox.Projections.ShoutboxFilter
#| msgid "Messages from the Shoutbox \"{0}\""
msgctxt "OrchardHUN.Shoutbox.Projections.ShoutboxFilter"
msgid "Messages from the Shoutbox \"{0}\""
msgstr "来自聊天室“{0}”的信息"

#: OrchardHUN.Shoutbox.Projections.ShoutboxFilter
#| msgid "Shoutbox Widget"
msgctxt "OrchardHUN.Shoutbox.Projections.ShoutboxFilter"
msgid "Shoutbox Widget"
msgstr "聊天室部件"

#: OrchardHUN.Shoutbox.Projections.ShoutboxFilter
#| msgid "Select a Shoutbox widget."
msgctxt "OrchardHUN.Shoutbox.Projections.ShoutboxFilter"
msgid "Select a Shoutbox widget."
msgstr "选择一个聊天室部件"

#: OrchardHUN.Shoutbox.Projections.ShoutboxFilter
#| msgid "Any content item"
msgctxt "OrchardHUN.Shoutbox.Projections.ShoutboxFilter"
msgid "Any content item"
msgstr "任何内容项"

#: OrchardHUN.Shoutbox.Projections.ShoutboxFilter
#| msgid "Content with type {0}"
msgctxt "OrchardHUN.Shoutbox.Projections.ShoutboxFilter"
msgid "Content with type {0}"
msgstr "类型为 {0} 的内容"

#: ~/Modules/OrchardHUN.Shoutbox/Views/Parts.Common.Metadata.Summary-ShoutboxMessage.cshtml
#| msgid "edit"
msgctxt "~/Modules/OrchardHUN.Shoutbox/Views/Parts.Common.Metadata.Summary-ShoutboxMessage.cshtml"
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: ~/Modules/OrchardHUN.Shoutbox/Views/Parts.Common.Metadata.Summary-ShoutboxMessage.cshtml
#| msgid "remove"
msgctxt "~/Modules/OrchardHUN.Shoutbox/Views/Parts.Common.Metadata.Summary-ShoutboxMessage.cshtml"
msgid "remove"
msgstr "移除"

#: ~/Modules/OrchardHUN.Shoutbox/Views/Parts.Common.Metadata.Summary-ShoutboxMessage.cshtml
#| msgid "Are you sure you want to remove this message?"
msgctxt "~/Modules/OrchardHUN.Shoutbox/Views/Parts.Common.Metadata.Summary-ShoutboxMessage.cshtml"
msgid "Are you sure you want to remove this message?"
msgstr "你确定你要删除这条信息么？"

#: ~/Modules/OrchardHUN.Shoutbox/Views/Parts.ShoutboxPart.Form.cshtml
#| msgid "Write message here"
msgctxt "~/Modules/OrchardHUN.Shoutbox/Views/Parts.ShoutboxPart.Form.cshtml"
msgid "Write message here"
msgstr "在这里写信息"

#: ~/Modules/OrchardHUN.Shoutbox/Views/Parts.ShoutboxPart.Form.cshtml
#| msgid "Send"
msgctxt "~/Modules/OrchardHUN.Shoutbox/Views/Parts.ShoutboxPart.Form.cshtml"
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: ~/Modules/OrchardHUN.Shoutbox/Views/Parts.ShoutboxPart.Form.cshtml
#| msgid "{0} to post messages."
msgctxt "~/Modules/OrchardHUN.Shoutbox/Views/Parts.ShoutboxPart.Form.cshtml"
msgid "{0} to post messages."
msgstr "{0} 来发布信息"

#: ~/Modules/OrchardHUN.Shoutbox/Views/Parts.ShoutboxPart.Form.cshtml
#| msgid "Sign in"
msgctxt "~/Modules/OrchardHUN.Shoutbox/Views/Parts.ShoutboxPart.Form.cshtml"
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: ~/Modules/OrchardHUN.Shoutbox/Views/Parts.ShoutboxPart.Form.cshtml
#| msgid "You're not allowed to post messages."
msgctxt "~/Modules/OrchardHUN.Shoutbox/Views/Parts.ShoutboxPart.Form.cshtml"
msgid "You're not allowed to post messages."
msgstr "你不允许发布信息。"

#: ~/Modules/OrchardHUN.Shoutbox/Views/Parts.ShoutboxPart.ProjectionLink.cshtml
#| msgid "All messages"
msgctxt "~/Modules/OrchardHUN.Shoutbox/Views/Parts.ShoutboxPart.ProjectionLink.cshtml"
msgid "All messages"
msgstr "所有信息"

#: ~/Modules/OrchardHUN.Shoutbox/Views/EditorTemplates/Parts.ShoutboxPart.cshtml
#| msgid "Shoutbox settings"
msgctxt "~/Modules/OrchardHUN.Shoutbox/Views/EditorTemplates/Parts.ShoutboxPart.cshtml"
msgid "Shoutbox settings"
msgstr "聊天室设置"

#: ~/Modules/OrchardHUN.Shoutbox/Views/EditorTemplates/Parts.ShoutboxPart.cshtml
#| msgid "Maximal number of messages shown"
msgctxt "~/Modules/OrchardHUN.Shoutbox/Views/EditorTemplates/Parts.ShoutboxPart.cshtml"
msgid "Maximal number of messages shown"
msgstr "最大显示的信息数量"

#: ~/Modules/OrchardHUN.Shoutbox/Views/EditorTemplates/Parts.ShoutboxPart.cshtml
#| msgid "Numerical Id of the projection to list all messages"
msgctxt "~/Modules/OrchardHUN.Shoutbox/Views/EditorTemplates/Parts.ShoutboxPart.cshtml"
msgid "Numerical Id of the projection to list all messages"
msgstr "用来列出所有的消息的投影的数值 ID"

#: ~/Modules/OrchardHUN.Shoutbox/Views/EditorTemplates/Parts.ShoutboxPart.cshtml
#| msgid "Provide an Id here for an automatic link to the projection page that you set up to list all messages. The numerical Id of the projection is required (this is the number after \"Edit/\" in the url when editing it."
msgctxt "~/Modules/OrchardHUN.Shoutbox/Views/EditorTemplates/Parts.ShoutboxPart.cshtml"
msgid "Provide an Id here for an automatic link to the projection page that you set up to list all messages. The numerical Id of the projection is required (this is the number after \"Edit/\" in the url when editing it."
msgstr "在这里提供一个 ID 以创建一个到你设置显示所有信息的投影页的自动链接。投影页面的数值 ID 是必须的（这是当编辑它时在网址中“Edit/”后面的数字）"

